繼唯唯後又有一義士

尋日佢幫義士沖眼
又幫手傳眼罩
但因為佢唔紅 冇人認到佢
同埋想返大陸發展
所以先會po依張相！
致敬！

呢啲垃圾奀星，大陸人識佢老鼠咩